我地要去信足協計番美斯歐聯對曼聯果球助攻

我地連登計左美斯助攻，官方點可以唔計

講到我都嬲，明明美斯有助攻，邊有可能得4分
一定要計

歐洲足協一定係傻閪朗迷，所以無計

我認同佢，覺得佢冇講錯，
唔係美斯當日嗰一腳，巴塞的確冇入球 。

如果fans可以集體去信幫美斯攞返個助攻嘅話，有數據始終都係好事。

我都唔明點解歐洲足協唔計入去。
美斯蘇亞雷斯都係助攻

四分畀佢嗰個係一份好有公信力嘅隊報。
我懷疑佢收咗c朗拿度錢去做鳩佢。

嗰班人我懷疑冇睇波美斯造就咗一個烏龍球助攻竟然唔計

1球入波計2人助攻又難

我支持美斯，反朗架，傻閪，

咁你係咪美斯迷？
你支唔支持計返嗰球助攻比美斯先？
歐洲足協的確對美斯唔公平

無錯，難得大家都係理性球迷

笑峰呢個都唔知係咪假花迷黎。
陰D陰D唔支持美斯，
正正經經討論緊， 無啦啦拉過去海賊王嗰度都唔知做乜鳩。

On9仔黎

我理性朗迷都登美斯唔抵

理性

係，希望大家秉持don’t make stupid people famous呢點咪撚覆佢喇。

PS，假膠狗死全家。

其實呢，我出咗名好耐㗎喇， 舊page三萬幾個粉絲， 仲有其他社交媒體。
淨係跟我問股票果到都一班人啦

我一向就係有嗰句講嗰句。
我覺得美斯呢一球絕對值得攞助攻，
你認唔認同？

係，我地支持美斯歐聯成績反cup c朗的

我十分支持

唔過2頁，點算

咁少人支持美斯既

唔計啦一定，果腳一啲作用都冇。美斯廢架，all time top20都唔係。

師兄冷靜，唔好再理呢類假膠狗既弱撚智討論，由佢地自己玩到悶。

夠曬feel點解唔計 點睇都班友唔識波

個post咁撚垃圾